大家用自己方法非暴力，癱瘓香港

祝福大家成功

你肯唔肯先？

絕食，要死既決心果種，做香港第一滴血
以死銘志，俾個罪名俾淋鄭帶入史冊